那一天，春袋大師降臨了。

在連登成為了一個傳奇